中華人民共和國萬歲!拜登萬歲!

副主席拜登

又燈

Joe Biden
MAKE CHINA GREAT AGAIN

以後白人鬼妹做東莞妹角色俾中國肥肚腩大陸佬押玩